示威活動令五金業生意大升10倍 又唔講?

政府淨係關心金鋪依d大商戶
唔關心五金鋪依d小商家

佢地剩係關心賣名牌個啲

報稅.....